六大訴求 缺一不可！

1.撤回修訂
2.成立獨立調查委員會
3.撒回暴動定性
4.䆁放6月至今所有義士
5.真雙普選
6.革命成功後煲底見，一個都不能少

六大訴求 缺一不可！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!
好快就截止，大家都要出盡力推，一日內要見到簽滿既

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

撤=\=撒

宣傳緊五大就五大啦
更何況第六係訴求咩？

呢啲算訴求咩
唔好亂帶風啦

唔想再有手足睇唔開

唔好亂加改 一陣俾人實話貪得無厭 應承哂五個之後都係繼續要求

7/9機場更新 求求大家